2019DSE考咩科好？

唔係擾敵但想試下考到咩成績

諗住英文同通識

唔係擾敵?我明白喇
說話 + speaking 就咁